謊稱家人年紀大，女網友充當「臨時女友」被強姦

屯門發生駭人聽聞的強姦案件，一名26歲男子懷疑本月14日誘騙一名同齡的女網友，到屯門一個單位見面，其後把對方禁錮3日並強姦4次。警方今日下午1時許在北角區一間賓館展開拘捕行動，帶走一名被通緝多日的張姓男子，張男涉嫌強姦及非法禁錮被捕。警方經調查後，又懷疑張男與本月10日另一宗18歲少女屯門強姦案有關，案件交由屯門警區重案組接手跟進。

警方今日下午1時許，在北角區英皇道294號五洲大廈一間賓館，拘捕一名26歲張姓男子，懷疑張男與一宗屯門風化案有關。消息指，張男與一名26歲女網友在社交網相識約一周後，本月14日向對方謊稱家人年紀大，希望他帶女友回家見面，女網友不虞有詐，充當「臨時女友」與張男進入屯門區一個單位，即被張男禁錮3日，其間強姦4次。

直至17日傍晚6時，張男帶女事主到單位附近食肆用餐，女事主趁機向食肆職員求救，報警揭發案件，張男見事敗逃去，其後被警方通緝多日。

直至今日下午1時許，警方在英皇道294號五州大廈一間賓館拘捕張男，並帶走包括衣服及背囊等一批證物，相信張男一直匿藏單位內。而據警方調查所得，張男涉以同樣手法，在社交網認識另一名18歲少女，訛稱有工作介紹，輾轉相約見面，並把對方帶到屯門一單位強姦。

邊個高登仔黎

張男帶女事主到單位附近食肆用餐，女事主趁機向食肆職員求救，報警揭發案件，張男見事敗逃去，其後被警方通緝多日。 on99

啲咩搵人扮女友post
絲打真係小心啲
一陣想收多啲有勞姿糾紛就唔好啦

痴撚線 係咪無拍過拖所以咁

之前連登有單
話個男仔佢屋企人年紀老邁 之後兩老想個男仔帶女朋友返屋企
跟住巴打女朋友就扮佢人地女朋友跟佢返屋企

連背景都一樣

我都記得

補link

哇屌

哩單真係玩禁錮

識人一個星期就上人哋屋企
人講乜又信到十足咪on9囉

唔係咁啱係呢單下嘛